\documentclass[11pt, aspectratio=169]{beamer}

\definecolor{primario}{RGB}{0, 130, 131} 
\definecolor{secundario}{RGB}{0, 171, 198} 
\definecolor{tercerario}{RGB}{0, 34, 56} 
\usecolortheme[named=primario]{structure}
\useinnertheme{rectangles}
\useoutertheme{infolines}

\usetheme{Madrid}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}


%Preambulo del documento

\author[Gitic]
{
	Edison Coronel-Romero
}

\date{abril, 2021} 

\institute[UNL]
{
	Universidad Nacional de Loja\\
	Facultad de la Energía las Industrias y los Recursos Naturales No Renovables\\
	Carrera de Ingeniería en Sistemas/Computación \and
	Loja, Ecuador
}

\keywords{palabras clave}

\logo
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/unl-large.png}
}

\titlegraphic
{
	\includegraphics[width=.2\textwidth]
	{assets/logos/fliosloja.png}\\
	
}


\title[App Inventor]
{
	MIT App Inventor
}

\subtitle[FLISOL 2021]
{
	Festival Latinoamericano de Instalación de Software Libre
}


\subject{Asignatura} 

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background.png}
}

%Contenido del documento

\begin{document}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Temario}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Contenido}
		\tableofcontents[currentsubsection]
	\end{frame}
}


\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\input{sections/section-1}
\input{sections/section-2}
\input{sections/section-3}
\input{sections/section-4}
\input{sections/section-5}

\begin{frame}
	\begin{center}
		\Huge \textbf{Muchas gracias}\\
		\huge  Twitter: \href{https://twitter.com/edisoncor}{@edisoncor}\\
		\huge  Correo electrónico: \href{mailto:edisoncor@unl.edu.ec}{edisoncor@unl.edu.ec}\\
		\huge Presentación: \href{https://gitlab.com/edisoncor/latex/-/tree/master/flisol}{Flisol}\\
		
		\vskip1cm
		\begin{huge}
			\textbf{DIA4K12 es financiado por}	
			\includegraphics[width=.15\textwidth]
			{assets/logos/cedia.png}
		\end{huge}
		
		\vskip1cm
		
		\includegraphics[width=.1\textwidth]
		{assets/logos/Cc-by-nc-sa_icon.png}
	\end{center} 
\end{frame}

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background-2.png}
}
\begin{frame}
	
	\begin{center}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.7]{assets/logos/unl-vertical.png}
		\end{figure}
	\end{center}
\end{frame}

\end{document}